http://www.liamjbennett.me/post/2013-10-06-puppet-on-windows-part-1/
http://www.liamjbennett.me/post/2013-12-11-puppet-on-windows-part-2/

http://pubs.vmware.com/orchestrator-plugins/index.jsp?topic=%2Fcom.vmware.using.powershell.plugin.doc_10%2FGUID-D4ACA4EF-D018-448A-866A-DECDDA5CC3C1.html
https://www.upguard.com/articles/sccm-puppet

https://docs.puppet.com/puppet/4.4/reference/resources_user_group_windows.html

https://docs.puppet.com/guides/puppetlabs_package_repositories.html

https://www.amazon.co.uk/Puppet-Types-Providers-Dan-Bode-ebook/dp/B00ANCH2GK/280-6561954-0531236?ie=UTF8&*Version*=1&*entries*=0

#Základní typy pro windows

Dva stroje - windows s gitem a puppetem a vedle debian s testama (git + ruby)

* soubor
* uživatel
* záznam v registry
* služba

Všechno s testama

Skript na start a destroy prostředí v aws.